〖有Contact〗推薦各位DSE Fighter一個英文補習老師，Native Speaker嚟

WhatsApp☎65729467

thx, 已報, 多謝提醒

上堂見

Btw星期幾live班

學歷點樣先？

IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
CUHK MBChB
IQ 135
British/Canadian Passport Holder

日日都得 可以上門

咁撚勁？？

應該比唔起錢請...
有冇啲係類此咁嘅質素

Dse 23-24/35
English level 4
ChinU acct
Cu alumna
168 cm

CU Econ收21 22Only

英文要去補
習老師

好尷尬

禾含想imprave engish standand
可唔可以invote佢過黎teoch下禾地

你個mon都幾細 同你個腦一樣